黃店葡萄指數:: Spin to > 功能組别

其實可考慮成立黄店葡萄指數 如籃店跑不到分 他們的租金壓力自然會爆錶 到執笠後自然只有黄店才能生存 在週源復始下 全港ㄧ遍黄 到時就可Spin Off 到立法局功能組别上 從而突破政制的格局。

理論上可行, 但需要頗長時間

亦可推𨒂至各工商專業界别 e.g. Uber Mcdonald Travel Mini Bus etc.

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

push